一人一樣發現野食被加料既經驗

好多年前我第一次去明將，拎左碟三文魚黎 見到啲色淡到一個點，好奇心驅使下撳開舊三文魚

中間有粒

我屌你老母明將壽司仔，食左兩舊壽司都嘔都嘔唔翻出黎

問個侍應佢話紫菜，拿拿聲拎走左 屌佢老母

食五香肉丁麵
見到肉丁上面有條卷曲嘅毛髮
重要已經浸到同肉丁一樣色
應該直接喺罐頭倒出嚟

幾年前喺旺角東間美食快綫買咖哩魚蛋
畀錢嗰時唔小心跌咗個一蚊銀落兜咖哩汁
不過嗰個阿姐好淡定
講咗句「唔緊要」就繼續做下個客生意
唔知最後邊個食到嗰個一蚊